[求解答] 枝鏡重有冇得救？

Canon 50 f1.8黎 入面有一塊玻璃裂左

推

R.I.P.

幾佰蚊支買過啦

孽SIR膠水黐鏡大法你竟然唔知
利申：鳩嗡

影落唔覺咪算
睇你過唔過到心理個關